\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Wenn der Abend naht}
\index[vw]{Abendlieder!Wenn der Abend naht}
\index[vw]{Autoren!mac!Wenn der Abend naht}
\index[vw]{Autoren!Erik Martin!Wenn der Abend naht}

\beginsong{Wenn der Abend naht}[]
\beginverse 
1. W\chord{C}enn der \chord{G}Abend n\chord{F}aht ganz s\chord{a}acht und l\chord{G}eis, \chord{d} \ \ \chord{G}  \\
f\chord{C}inden w\chord{G}ir uns e\chord{F}in im F\chord{a}euerkr\chord{G}eis \chord{d} \ \ \chord{G}. \\
\endverse

\beginverse 
Ref.: Und wer \chord{C}nie an seine Fr\chord{G}eunde denkt \\
\ \ \ \ \ \ \ und auch \chord{a}nie den roten \chord{E}Wein ausschenkt, \\
\ \ \ \ \ \ \ der kann \chord{C}bleiben, \chord{G}wo er \chord{C}ist. \\
\ \ \ \ \ \ \ Draußen weht gewiss ein \chord{G}kalter Wind, \\
\ \ \ \ \ \ \ doch die \chord{a}Feuer nicht erl\chord{E}oschen sind \\
\ \ \ \ \ \ \ für uns \chord{C}Sänger, \chord{G}wie ihr \chord{C}wisst. \\
\endverse

\beginverse
2. Sch\chord{C}atten fl\chord{G}ackern \chord{F}am Ru\chord{a}inenr\chord{G}and. \chord{d} \ \ \chord{G}  \\
H\chord{C}at das S\chord{G}ingen d\chord{F}ich nicht l\chord{a}ängst geb\chord{G}annt? \chord{d} \ \ \chord{G}  \\
\endverse

\beginverse
3. W\chord{C}er da gl\chord{G}aubt, er k\chord{F}önnt' all\chord{a}eine g\chord{G}eh'n, \chord{d} \ \ \chord{G}  \\
w\chord{C}ird in d\chord{G}ieser W\chord{F}elt sehr l\chord{a}eicht verg\chord{G}eh'n. \chord{d}\ \ \chord{G}  \\
\endverse
\endsong

\begin{angaben}{0}
W\&W: mac (Erik Martin)\\
FA: 238 FU: Nr. 178 GB: 280 LB: 376 MO: 207 TS: 592 PI:\checkmark
\end{angaben}
